尼馬開操準備中國行

【Now Sports-體育】巴黎聖日耳門球星尼馬周三首次參加大軍操練，並將參與球隊的中國備戰之旅。

巴黎聖日耳門前鋒尼馬（Neymar）歸隊後，周三首次參加PSG季前備戰，足足比球隊的要求遲了1星期。據悉，堅持離隊的尼馬至今未獲得其他豪門的青睞，巴塞隆拿一直沒有跟進動作下，尼馬主動聯絡皇家馬德里、曼聯等隊，但仍然沒下文。

西班牙傳媒報道指，巴塞隆拿已經沒有財力羅致尼馬，僅願意以球員交換形式進行，希望以巴西中場菲臘比古天奴，再加拿傑迪錫、奧士文尼迪比利或烏姆迪迪作交換。

既然暫時轉會無望，尼馬只好繼續留隊，球隊將在7月24日至8月3日赴中國備戰，這位巴西球王也將隨隊。PSG將分別訪問深圳、澳門、蘇州，其中澳門站的慶祝回歸20周年表演賽，將大戰意大利勁旅國際米蘭。